天氣開始涼,邊間羊腩煲正?

點睇愛文生?利申未食過,但好耐之前食過其他野,印象中隔離台煲羊腩香到仆街

屌想食

留名等食

留名！好想食！

身邊無乜frd鐘意食羊:( 但我最鐘意食既肉就係羊😍

絕交la

富臨漁港

有無夠騷嘅

黃定藍?

支竹加腐乳先係重點

留名

紅

邊間黃店有羊腩煲

屌你老母死hall膠

紅加藍變咩色?

留意下邊間大牌檔黃

手足

富臨

黃，手足嚟

利申唔食羊

我屋企人整嘅最正

覺得人生中最好食嘅喺佐敦金山
不過唔知黃定藍
同埋佢勁細煲唔多夠喉

標記
陸陸雞煲